##Описание работы:

**Требования к запуску приложения:**

1. php7.*
2. composer
---
**Быстрый старт:**

1. Запустите комманду `composer install` для установки всех зависимостей. Приложение использует `Symfony DomCrawler Component` для разбора постов из темы.
2. Укажите логин и пароль от форума в файле `config.php`
3. Запустите `index.php`
---

Результат работы приложения будет сохранен в папке `log`